其實夾齊人發起一次過18區遊行申請再玩俄羅斯輪盤有無得諗

無詳細睇過可唔可以申請咁多區都遊行集會 但如果區區都申請最後再玩輪盤去邊區食好西shopping會唔會玩死班狗仔？

推